支持立國歌法

屌你老母五毛狗
點解中共咁無恥，依加國歌法，遲下普通話法
啲小學生，中學生打支那拼音，屌你老母